# Programowanie Serwisów Internetowych

## Sposób oceny

- Efektem finalnym pracy na zajęciach będzie projekt API stworzony w Django Rest Framework,
- Studenci mogą dobrać się w pary :dancers: lub pracować samodzielnie :dancer:,
- Projekt studenta będzie przechowywany w publicznym repozytorium GitHub, do którego prowadzący będzie miał wgląd przez cały okres twania zajęć,
   - W przypadku pracy grupowej, obie osoby muszą być dodane jako collaborator,
- Oceniane będą:
   - Systematyczność commitów (oraz ich [sens](https://medium.com/@steveamaza/how-to-write-a-proper-git-commit-message-e028865e5791)),
   - Jakość kodu programistycznego,
   - Implementacja zagadnień przedstawionych na zajęciach,
   - Poziom skomplikowania projektu (np. ilość modeli, działanie endpointów, itp.)
- Proponowany temat API (co te API będzie robić) jest dowolny i będzie przedstawiony prowadzącemu na drugich zajęciach.
- Prowadzący rezerwuje możliwość przeprowadzenia kolokwium w przypadku braku pracy na zajęciach przez grupę studentów.

## Materiały zajęć przygotowali:

- Łukasz Żmudziński
- Paweł Drozda
- Krzysztof Ropiak (Wstęp do Python)
